慶祝利物浦贏英超了

咪撚燈啦屌你老母

首奪英超

宜家叫緊糊啦

叫咗好耐
今晚食糊

book緊車巡遊

射到一地都係

樓主曼

咁多神秘力量

睇來真係好怕利拎冠

樓主假獌，咪on9
by獌狗狗竇

睇完復4,獌狗輸波未？

好難想像儲左咁多年既精 一打出黎會點

d獌真係好悶
下年歐霸加油la

有無人話你知今年屬於邊隊，係我利雙冠